一人一份無送到出去既禮物

上年聖誕係logon買既3d拉花機
當時諗住送比曖晦對象 因為佢鐘意飲咖啡
但最後因為種種原因冇送到
宜家已經同佢冇聯絡
份禮物仲原封不動係放左我個櫃到成年

一隻求婚介指

第一次

我珍而重之 送唔出

刻左我同佢生日既一對鑰匙

明信片，旅行買的，上面有兩隻企鵝互相依偎
未送得出已經分了手

個年經過muji佢話架模型車好靚 之後偷偷地買左返屋企砌再去宜家傢私買左個燈模 放架車係內面
整得好有心思但最後佢拒絕我送俾佢 送唔岀
之後on99放左係床頭 第三年見到頂唔順一手掉左

一瓶朱古力
佢好鍾意食
買曬好多種唔同款嘅放係個一玻璃瓶到
第二日佢係ig post 相話識左個新男友

聖誕節禮物
一個盒擺左本簿 入面寫好左我plan好晒去旅行既行程 曬左啲相痴落去想比佢揀住咩地方 畫左啲公仔
因為個排好忙好少見佢所以想送個旅行比佢 結果聖誕都未到就

訂左野畀曖昧對象 準備做聖誕禮物
一個手作既盆栽 訂左一對
係台灣手作店整既 果陣間店話趕唔切整畀我
之後我打左一大段野畀店主
話我過左聖誕就離開香港半年 想係聖誕同個男仔表白
之後送盆野畀佢 想佢係我唔係香港嗰陣好好照顧佢
等我返香港
間店收到個message話好感動 即刻打尖整左我張單先

最後我收到份禮物嗰陣 同個男仔已經冇咩點聯絡 聖誕仲放左我飛機 佢一月仲同另一個我識既女仔拍拖

畢業公仔 戒指

自己

佢話呢個聖誕想收自制禮物
我做左少少野手工野諗住24號送比佢
約佢佢話唔出 chok多幾下手都分撚埋
件禮物應該係堆填區

自己 同大家既將來

以前學完日文 寫左封感謝信比個老師 如果到而家仲未送出去

耳機
不過後來嘈左交 就無送出去
變左自己用

收到明信片做禮物真係會屌出聲

如果係旅行既名信片我會好鐘意
鐘意收集各地名信片

齋明信片既話可能係
但有寫字既名信片唔錯呀

好衰☹️竟然唔收

絲打好有心思

盆野好耐先寄到? 咁點處置